Documento gerado sob autenticação Nº CES.785.340.3RD, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4824                  de  05/06/2019
A VICE-PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 8117, de 10 de outubro de 2016
RESOLVE
Lotar  na Pró-Reitoria  de Gestão de Pessoas,  com exercício na Divisão de Controle de Cargos,
CAMILA DOS SANTOS SILVA, nomeada conforme Portaria Nº 4258/2019 de 16 de maio de 2019, publicada
no Diário Oficial da União no dia 17 de maio de 2019, em efetivo exercício desde 05 de junho de 2019,
ocupante do cargo de ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO, classe D, nível I, padrão 101, no Quadro de Pessoal
desta Universidade. Processo n° 23078.514513/2019-13.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Vice-Pró-Reitora de Gestão de Pessoas
